[公投] 棄置口罩時應否對摺?

應
不應

如應對摺
應向內或外對摺?

真係唔識

我摺完又會彈返做平面

我通常對摺完塞返入個包裝袋到

摺完用佢條橡筋綁實

我都係
仲要入面向內摺
即係出面向外
唔知咁樣放入個袋度有無問題

掉之前要整爛佢 ！
2003年嘅時候，有無良商人將用過嘅啦罩「翻新」再賣㗎。

經過警處會hi下牆

我個concern係
棄置時對摺
咁隻手可能會掂到口罩外面
隻手會CHI左D病毒
掉完之後 liu個鼻屎
咁會唔會中招

呢個基本動作黎

拋棄時請將口罩向外對摺後，捲成圓條狀後丟棄。

都要洗手先摸鼻

摺完再綁實再放番落包裝袋度先掉落垃圾桶
記得十幾年前係咁教

破壞鼻托個個鐵條
之後用耳帶向向交叉打結，向人個面向內
最可行？

除左會唔會再戴返？

儲埋掉落狗屋？

撕爛個表面或者用剪刀剪爛個表面
然後掉咗佢
最後要洗手

醫生教向外對摺，因為面好多細菌要向外蓋埋佢地

點摺法?
出面向內?
定無所謂

唔該哂

緊係一除就換新